而家租盤都買小見小。。

馬鞍山我屋企附近間間地產問，黎黎去去2個屋苑加埋得3，4個盤仲要貴過市價租，等左2個月都無新租盤，而家啲人係咪全部都賣唔肯租俾人？

28hse都係keep住留意，2個月得1，2間。睇完仲要全部無裝修，一間二手居屋五百尺無傢俬連冷氣都無，水喉唔用得但開價$18000

而家13000-15000係咪已經租唔到樓？

比唔起錢咪少囉

馬中實用五百幾呎 around 17000-18000
居屋應該16000到

我知大戀市價，15000想租個400尺左右既居屋單位近屋企人咋。
但真係一間都無。

而家諗租可能真係要諗套房 sad

兩公婆無細路
打份牛工，共月入六至七皮，租咩先正常

想知樓主搵幾錢個月

點解馬安山咁貴租？

睇你住幾大既
你2百尺都得既 環宇東岸果D大把盤 12-13K
要5百尺就大西北啦

睇邊區姐 荃灣租盤好撚旺喎

錦英 錦龍 富安 富寶